(年經) 雲加而家最應該簽完即用嘅係⋯⋯

器官捐贈卡

屌你老母快撚d死

[url]
[/url]
當年今日

Agger

基錯

睇唔到

雲加做野唔使你教